今日屙咗條屎有黑人巨屌咁粗

係咪代表我嗰屎眼已經鬆哂
唔通我有hehe潛質

依家放到幾多隻手指啊

通處應該放到2隻手入去

冇圖

每次屙屎都會用最慢速度屙舊屎出嚟
珍惜每一秒刺激屎眼同前列腺嘅快感

留住 溫度 速度 溫柔和憤怒